有冇人知呢套係咩卡通

細個喺tvb睇嘅 好似5點幾做嘅卡通
大約係男主腳唔知點解去咗一個地方
有D唔同女女男主腳周旋
D女女衣著性感分開管水，風，電，火（好似係咁上下）
好好睇，有冇人知我講邊套
真係有廿年前，個名好似有個賽字

異空大冒險?

唔係呀邊到有管風 電

賽馬直擊

好似唔係

六門天外

馬寶對波圖

唔係唷

獎嘴

男主角中學生去左異世界有風火水神官都唔啱?

有冇圖？
同止唔止廿年前？

D畫風好似唔係咁

好似叫超時空馬賽

冇圖
2多年好好睇架

唔係超時空馬賽上網睇過唔係咁

超時空要塞

超時空馬賽唔止廿年呀，開頭都以為你講呢套

好似係超時空肛塞

超時空要塞就有
乜野超時空馬賽

有火風電 打嚟打去

裡面都好似無你形容個套喎？！

搭單問

2個女主角好似係警察捉賽車之類
記得成日攞住槍射d車

ex driver?

皇家雙妺嘜

極速巡警

我又搭單想問下，我諗都有10幾年前，細過晏就3～5點時間定唔知星期日上午會播；故事好似講一堆人類似離開自己既星球（地球？），意外地去左第2個星球，然後一齊團結生存，仲好似起左間樹屋，然後每個人都有啲小故事，大概講要返 返去自己原先個星球到。

Keroro

唔係阿屌

竟然唔係異空大冒險

d形容都好吻合下

有圖仲洗問你？on99

呢套正 但我都唔記得叫乜
好似美劇lost咁

星球流浪記？

好似唔係，啲人物再靚啲

咁又關你叉事？問下樓主都要你批準？on99

樓主個套我知
好多男男女女有大有細會同女主角合體
唔同男男女女有自己屬性 可以就咁出招
但同女主角合體左就勁啲
開大個陣係有粒種子發大附左落啲唔知咩到就變怪
個女主角要對啱屬性打先贏
同埋套野唔係話個個一開始就合到體
有啲位又話兩個有衝突合唔到體
利申 唔知名

為食龍少爺？

嘩好正咁，飛哂釘

廿年前會係呢d畫風

唔知係咪星球流浪記呢，但search過睇完硬係覺得唔似

cyber 守護星？

定俏皮劍俠小紅帽

弘b講嗰套我無印象
有無人睇過廿年前閃電傳真機入面播嘅媽媽是小學四年生？

係唔係亞視又有機械人？

呢套乜名先

《媽媽是小學四年生》（原名ママは小学4年生）是日本日昇動畫製作的電視動畫。1992年1月10日至同年12月25日於日本播映。在台灣由中華電視公司播出中文版，名為超時空保姆。於香港無線電視翡翠台播出時名為媽媽是小學四年生。
wiki

好似唔係
究竟邊到睇得返套卡通